PROGRAMA DE COPIAS DE SEGURIDAD DE LAMP
INSTRUCCIONES:
1-Crear el directorio backups con el script -->mkdir.sh
2-Programar el crontab con el siguiente script(ABRIENDO LA TERMINAL EN uf1466 y como root) -->crontab.sh
Y Listo!
